去茶記食炒粉麵飯既人係咪輕度弱智？？？

幾十蚊食一堆碳水化合物
肉都冇多舊 成本得幾蚊
根本就係送錢比人賺

樓主食開咩

賤種先鍾意食

龍門medium well中式牛柳

Jamon Iberico puro de bellota

你西班牙人(武磊)？

食飯時間 推
我要上熱搜

樓主好波
一講食龍門班傻閪就會啞撚晒唔敢屌
同zaha唔跪但係唔會比人屌一樣

樓主stoned？

Stones

因為叫餸食飯貴過炒粉麵一倍

茶記唔食炒粉麵飯， 可以食咩？

齋食肉請去豬肉檔，我去餐廳係食廚藝。

yes...

樓主請不要再無肉茶記D炒粉麵

垃圾 識食一定係食Medium
平時去食去我唔洗要求佢地都default比Medium我
睇黎認得我

屌啦

頭先先幫襯完龍門下午茶放題

食咗兩份炒烏冬